共產黨，永遠屬於你們姓習的

謝謝你的合作